警方和消防處聯合發表聲明 雙方繼續互相支持和合作

警方和消防處聯合發表聲明 雙方繼續互相支持和合作
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
就昨晚（十一月八日）在屯門區發生的事件，警方和消防處聯合發出以下聲明：

警務處及消防處留意到昨晚在屯門發生非法集結、堵塞道路、縱火及違法事件的現場，警務人員與救護員在執行職務時曾經發生言語上的衝突。

雙方管理層立即向前線同事了解事件，明白到同事在如此混亂的情況下工作，承受很大的壓力，管理層對出現上述情況表示明白及理解。

事發後，消防處和警方的高級管理層、指揮層級及前線同事已立即溝通，加強互相了解，而事件已得到妥善處理。兩部門必定會繼續加強對前線同事的指引及支援協助，避免再有不愉快事件發生。

因應持續出現的非法及暴力事件，警務處及消防處的人員有需要繼續在現場執行艱巨任務。雙方會繼續互相體諒、支持和合作，期望盡快令社會回復穩定。

完
2019年11月9日（星期六）
香港時間20時10分

又要救護員硬食

無人想知喎，都知你班撚樣扯貓尾

消防署高層死撚曬佢啦 比人推你又當誤會 比人話垃圾又當冇事

雙方管理層立即向前線同事了解事件，明白到同事在如此混亂的情況下工作，承受很大的壓力，管理層對出現上述情況表示明白及理解。

兩次都咁講 肯定雙方前線唔係咁諗

消防高層第日清算一定有你份

首長級自己繼續合作
前線等緊開拖

消防救護

借位
幫手Rt + like

Senator Scott嘅tweet嚴重唔夠人推，佢係法案好主要嘅推手。

Senator Rubio盡心盡力，迫McConnell迫到咁緊都係唔夠多推，希望大家可以幫幫手。

高層洗撚出前線咩
消防前線受幾多黑警不合理對魏
高層都扮無野架啦
因為受不合理對待個個都唔係佢地

管理層理解有冇諗過班消防同醫護前線想唔想同你理解

消防散仔都唔照呀，仲點會照救護散仔

屌 都話做得政府工就係狗
辭職好撚過啦
有人唔做做狗

下次改一改部門名又可以再發

一定係

班高層真係好撚廢
自己既𡃁比狗話垃圾都可以當冇野

前線從來無諗住同你班狗閪好呀屌你老母死黑警你等全世界杯鳩你啦

全世界嘅高層有九成都係仆街

只要係香港人，行一切可行之事

做你想做嘅 唔需要計劃

草木皆兵。

一呼百應。

又跪, 屌你老母消防處

警方(高層)和消防處(高層)聯合發表聲明
雙方(高層)繼續互相支持和合作

消防名譽即刻比班高層一鋪清

高層白衫姐

跪乜撚姐
講撚左幾多次紀律部隊高層一樣藍

等緊消防手足忍唔住同黑警開拖，香港人會唔會過去幫拖

有咁嘅高層真係死得

全部政府高層都要啦

你D高層錦樣，前線遲早打交。
永遠都係體諒同無需道歉。

人地都不割 你睇下我地

救護員比曱甴叫垃圾都要硬食

垃圾

消防高層班撚樣幫林總統瀨埋春袋啦

高層咁撚多野講就上前線執勤半個月啦 你代表前線講野?
你當香港人on9?

二奶命

PK eat shit

全部政府部門高層依家都under警察啦
連張建宗都屌有邊個可以唔同佢地合作

含到雪雪雪

三奶比人叫垃圾都唔理

比人恰到上心口都要忍

是但啦 黑警大哂

越係咁講越反證兩邊不和

應該要出漫畫諷刺 消防署 under popo
流芳百世 佢地要同popo 挽鞋 咪成全佢地

消防高層真係好廢

[推到聽朝］星期日朝早10:30 中環和平紀念碑 Poppy Day紀念儀式 全人類出席！！

雙你老母方咩
返去咪又係救護消防受
班高層撚控制到前線狗

抵佢哋一世都畀警察低人工 自己攞嚟衰

係邊個有巨大壓力呀
我淨係見到啲綠曱甴亂咁叫

警務處救護小隊

預左啦

警犬 ： 做乜都有老細撐，下次打柒班消防佬都得

叫班高層消防自己落場囉

好撚快消防同狗互戰!!

如果救護高層再係咁
我哋好難再信任救護員𠐔盡力救人

越描越黑即係雙方好撚不和，如果唔係使撚出篇咁0既野，笑死

消防、救護 反抗！

雙方高層繼續離地
班細既撚同你合作

垃圾高層

開定盤呢類聲明黎緊會再出幾多次

班狗遲早失控拉/打鳩消防

diu 軍政府

Hi mon po狗
你地著咁重裝一定好焗好熱
你班高層係冷氣房邊飲紅酒邊出聲明啊

連消防都要睇黑警既頭 軍政府無疑

消防高層垃圾
但係低層又唔敢出聲

不代表我

今次無左一齊止暴制亂嗰句嘅

此地無銀

消防前線表示屌你老母

都知你班臭閪高層實扯貓尾
收皮啦

高層

消防狗 成世畀 驚狗騎住

講真
消防仲話要同黑警一樣人工
真係想笑
高層大大巴車落黎
消防救護只係黑警嘅契弟

保持憤怒

唉 我登消防唔抵 前線消防又要比啲綠色哥布林罵

咁樣擺明會引起佢地更憎黑警

甴近平

警甴

消防處高層都係仆街嚟

消防幫黑警含撚.jpg

李健日我屌你老母

呢啲咁撚樣嘅聲明唔知代表邊撚個

花式connect消防同救護
難怪做到高層

睇死照肺果個咪又係個救護
慌死隻狗會被照肺咩

比警甴圍果幾個救護員

高層都係垃圾

老豆搵高層

消防處應該從屬警隊囉. 咁就唔需要互相支持, 直接指揮咪幾好囉

今次無人send email比救護嘅
好慘
一直以來，救護仲辛苦
多謝你地

首長級 走唔甩

軍政府最高指示
接旨啦

既然支持 叫佢哋落去親身支持嘛

仆街消防，幾時先硬起來反抗